腿控同我入嚟（冇圖）

同好

有無呢種

一心諗住入黎睇男人腳
你比啲咁野我睇
我對你好失望

好想奶 好想損腳趾
好想比佢瘋狂踩j

好想畀佢夾住個身